1977海洋公園開幕

1976年香港 海洋公園由建造至開幕

1984年 - 海洋公園 (水上樂園)

香港需要一個aqua Museum, 保住呢一part, 其他無意見。

2020年海洋公園閉幕

海洋公園十月全城哈囉喂 2010 (親身體驗篇)

香港海洋公園萬豪酒店

海洋公園內地客電車當纜車

香港海洋公園新春國際匯演2020 - 動物大使喜慶賀新歲

執柒咗佢啦，垃圾公司

内咩地？支那就支那啦

2021 年
海洋公園破產倒閉

一直都想香港有個國際級既水族館同植物園, 希望海洋公園無左可以向尼個方向發展, 洗幾多個十億我都讚成

水族館同植物園，係唔會帶黎營利嘅，沖繩個case就係一直蝕錢，但政府繼續營運。
佢地嘅存在，係帶動相關旅遊，服務同教育。
如果用一個只為賺錢為目的去經營一個水族館，世界應該無一個地方做得到。

其實都唔明
當初明明有水上樂園
起完之後又刪左佢
呢加又起返

改建園區，舊有水上樂園位置，變咗巨型海魚魚缸

但海洋公園一直都係自負盈虧，以前就係靠主題公園呢part先可以自己養到水族館動物園，唔駛政府每年貼錢。海洋公園如果唔賺錢即係等政府養水族館啦喎

從呢個角度睇：其實佢每年都代替緊政府提供公共服務，變相慳咗一筆本來政府要駛嘅錢，又或者幫社會創造咗水族館同相關範疇嘅社會價值。

當然你可以話南朗山塊地仲值錢，（買匯豐）收息都唔止呢個數，睇你點衡量海洋公園嘅貢獻囉。

唔捨得哈囉喂